12月6日 深夜練字

大家好 小妹近排想練下手字
歡迎提點同俾意見
如無意外幾乎每晚都會開post
寫到瞓為止
留低你想我寫嘅野啦
多謝大家

Goodnight Girl

我個名

My name

只限中文

睇左你幾個post你真是好掂
貪心要兩個
祝你入到大學
同埋
全靠演技

瞓之前路過

我個名，唔該

可以的話幫我寫埋
「細豬包包」

有冇我分
慕容花花
同埋
端木花花
得唔得？

又係絲打你
可唔可以寫啲字比我做wallpaper

我丫唔該

清師兄啦咁

刁班

我愛巴斯

新手留名學嘢

我個名ok

支持
寫我個名

幫手寫[葉師傅]

留名

唔寫你

我名

我名 有勞不動大師

師父

私人醒我

訓左未啊

早晨

毛筆, 估妳唔到, 得閒作下對聯比妳寫

多謝

小弟有多個請求 可唔可以用白紙寫多次我個名

寫我個名

寫我

寫我 唔該